20210118 我愛中間淳太

初回AB周圍都斷貨

雖然依家有啲鋪頭返左貨
但係賣到斷貨係一個好事嚟

早晨

早晨
一陣又要死去開會